【未升唔好升】iOS13.5至13.6pb倒水、無盡背景活動、SOT減半

升完倒水倒到iPhone11唔打機都變4個鐘SOT

13.6pb一樣未解決問題
4點叉到100%，1.5小時SOT用咗40%電

九巴、連登、price、計數機、easybus、soundhound、蘋果日報、芝麻來電，全部都有機會一直keep住背景

dllm 單數版本iOS

有冇報告去apple？

好彩部8plus 無因為八達通升

仲用緊12.4😎

yes

唔怪得啲電用得勁快

8plus苦主報到
電真係倒水敢，未上嘅咪上

唔怪得部ipad pro扯電左咁多

Beta

電又熱又倒水

13.5 & 13.5.1點beta法

ios 真係好撚垃圾

我用緊13.6 beta 照樣倒水

Reset all settings 有冇幫助？

每次更新都幾乎有呢個bug

絕對係明智之舉，唔係講笑。iOS 13真係多漏洞到想掟爛部機

del咗個連登app即刻乜事都冇

Same

全日開low先掂

官方答案：用家問題

因為13.5同13.5.1有呢個問題先上13.6beta試
啲盲嘅就話你用beta所以先有問題

真 就係13.5 唔得先上beta

13.5 iphone 11
真係唔覺倒水

呢個真，上次更新完連登app之後用唔係好耐部機就發熱，過多陣就彈app，喺站務個更新post講都無人理我，最後del咗再裝過就無彈同熱

一直用web版

13.5 / 13.5.1 / 13.5.5 / 13.6 任何版本 (包括 Beta) 都未試過倒水

係咪有啲手機會咁 有啲唔會

有機會

咁係要換機定等更新
就算換都唔知佢會唔會換比我

個bug應該係啲app 係背景到運作十幾個鐘
所以啲電先倒水咁倒

Facebook會發熱 你用下留個言 就黎料 古靈精怪 仲要無開背景重新整理呢個功能

用家問題

琴晚頂唔順上咗13.6 暫時未有淺藍

我上左13.6照舊每5分鐘跌1%
仲要係新機黎

屌
我試埋今日點先

升完13.51
粒電幾日由92%降到89

背景活動勁撚食電

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

7點前一齊入去like同推上熱門

巴打 最後召集 幫手pin幾個鐘

個半鐘用咗40%電 仲要係正常用 冇打機

頂 我都係
部機仲勁熱
以為就快死

iOS14 beta繼續出事

懷疑係啲廣告sdk出事

次次都聽到倒水, 多謝大家意見....繼續死守 12.4.1

唔怪得之今朝一起身冇晒電，原來個Carousell 背景左成晚

官方ios 幾時出新 用左一日ios14即刻想降返。。。

下星期應該會有新beta

我都用咗一個星期ios 14 beta 有乜嘢事出?

background activity
你個apple music都有

10日嘅背景運作時間平均每日都係兩個鐘
仲要係上個星期六6月27號有兩個半鐘係 用緊 apple carplay 2H25m
我覺得你哋應該有好多誤解